想各位幫幫手睇下知唔知一隻線上遊戲叫咩名

話說小弟仲係小學既時候都仲on99玩緊D線上小遊戲，
而嗰陣又唔係好識英文，
好多D玩嗰陣都唔係靠撞又或者鳩玩。

最近有時再玩返既時候，
搵唔到一隻好鍾意玩既game，
我係扮演一個係天空飛既機械人，
然後要用滑鼠旋轉，
轉動掛係自己身體武器去打爛其他機械人，好似矛，錘仔嗰D，
印象好似有啲幫派咁嘅劇情。

有冇大師會知道隻game叫咩名?🙏🏻🙏🏻
最近玩返啲細個會玩既game，
真係好感動同好感觸，
好希望搵得返隻game爆機，
一完細個既心願。🙏🏻🙏🏻

無個性戰隊

好似中文黎

係有啲似蒸氣機械人嘅感覺

不過可以玩返其他已經好正，好似越南大戰嗰D，全部都係回憶😢🥺🥺

有D以前yahoo嘅遊戲網已經冇咗😢😢
而家玩返好似滿level返去屠新手村嘅感覺😂

好想玩返一隻舊flash game叫猛鬼大廈，可惜已經搵唔返